<?xml version="1.0"?>

<challenges>
    <challenge title="Kraftprobe"  action="dice">
        Mache {x} Liegestütze! Für jede so erbrachte Leistung bekommt du einen Finger Bier.
    </challenge>

    <challenge title="Razzia" action="dice">
        Renne {x} Runden ums Haus/Sofa/... in jeder Runde bekommst du 2 Finger Bier zugesteckt.
    </challenge>

    <challenge title="Beichte" credits="1">
        Rufe jemanden an und beichte ihm, dass du trinkst. Beende das Gespräch mit einem Killer.
    </challenge>

    <challenge title="Goldkelchen" credits="1">
        Gurgel ein Lied mit 2 Finger Bier. Die anderen dürfen gerne mitmachen!
    </challenge>

    <challenge title="Giftmischer" credits="2" action="dice">
        Mische je eine Einheiten {x} Getränks und trinke das Gebräu.
    </challenge>

    <challenge title="Verhör" credits="1">
        Beantworte den anderen eine persönliche Frage. Die Anderen bekommen für die verwerfliche Frage alle 2 Finger Bier.
    </challenge>

    <challenge title="Gib mir Tiernamen" credits="1">
        Imitiere ein Tier, das die anderen bestimmen. Bewegung und Geräusche inklusive!
    </challenge>

    <challenge title="Untertauchen" credits="0">
        Du heißt aber jetzt Frank! Alle anderen müssen dich so ansprechen, also auch keine Kosenamen.
    </challenge>

    <challenge title="Banküberfall" credits="0">
        Schreit alle "Hände hoch!" und reißt die Hände hoch. Der letzte bekommt einen Killer und 1 Finger für jeden Ganoven im Raum.
    </challenge>

    <challenge title="Spitzel" credits="0" action="timer" timer="3">
        Vorsicht! Ein Spitzel ist unter euch! Die nächsten 3 Minuten darf keiner etwas sagen.
    </challenge>

    <challenge title="Russisch Roulette" credits="1">
        Spiel Schnick-Schnack-Schnuck mit einem beliebigem Spieler. Der Verlierer wird mit einem Killer bestraft.
    </challenge>

    <challenge title="Last but not Least" credits="0">
        Alle exen einen Killer! Der letzte bekommt noch einen!
    </challenge>

    <challenge title="Achtung, der Chef!" credits="0" action="round" rounds="5">
        Es darf 5 Runden lang nicht gelacht werden!
    </challenge>

    <challenge title="Inventur" credits="0">
        Legt all euer Geld, was ihr dabei habt, auf den Tisch. Wer am wenigsten hat, bekommt den Killer gratis.
    </challenge>

    <challenge title="Angeschossen" credits="0" action="round" rounds="5">
        Und das an deiner Lieblingshand! Benutze für alles andere darfst du jetzt nur noch die schwache Hand benutzen. Hält 5 Runden.
    </challenge>

    <challenge title="Casino-Time" credits="0" action="dice">
        Würfel! Bei 1 - 5 Würfelaugen bekommst du entsprechend der Anzahl der Würfelaugen Finger Bier. Bei einer 6 gibt es FULLHOUSE: Alle anderen bekommen einen Killer.
    </challenge>

    <challenge title="Desateure werden erschossen" credits="0" action="timer" timer="10">
        Klogänge sind für alle die nächsten 10 Minuten untersagt.
    </challenge>

    <challenge title="Amoklauf" credits="0">
        Flaschendrehen! Derjenige, auf den die Flasche zeigt, wird erschossen und muss einen Killer trinken. Das wird solange wiederholt, bis die Flasche auf dich zeigt.
    </challenge>

    <challenge title="Eine Frage der Ehre" credits="2">
        Trinke so viel, wie du möchtest. Die anderen müssen mit dir gleich ziehen.
    </challenge>

    <!--Hier sollte man vielleicht einen echten Würfel nehmen?-->
    <!--<challenge title="Glückssache" credits="0" action="dice">-->
    <!--Alle Würfeln! Der mit der niedrigsten Augenzahl bekommt einen Killer.-->
    <!--</challenge>-->

    <challenge title="Mobbing" credits="0" action="round" rounds="3">
        Du bist der Buhmann für die nächsten 3 Runden. Du stehst und hälst die Fresse. Damit du das auch schaffst gibts nen Killer.
    </challenge>

    <challenge title="Molotov" credits="0">
        Du brennst! Jeder, den du innerhalb der nächsten 3 Sekunden berührst brennt auch! Löscht euch mit einem Killer.
    </challenge>

    <challenge title="Chancengleichhheit" credits="0">
        Der Spieler mit den am wenigsten getrunkenen Einheiten darf nun auch mal mit einem Killer seine Lippen benetzen.
    </challenge>

    <challenge title="Rotlichmilieu" credits="1">
        Trinke für jede Frau am Tisch einen Killer.
    </challenge>

    <challenge title="Double Time" credits="0">
        Jedes Getränk, was man vor sich stehen hat, wird verdoppelt!
    </challenge>

    <challenge title="Bling Bling" credits="0">
        Derjenige mit dem wenigstens Schmuck am Körper ist out... und bekommt einen Killer. (Es zählen Ringe, Ohrringe, Ketten, Piercings, ...)
    </challenge>

    <challenge title="Bombe" credits="0" action="rounds" rounds="5">
        5 Runden lang darf keiner trinken. Sind diese vorbei, müssen alle Getränke, die vor einem stehen, geext werden.
    </challenge>

    <challenge title="Lungen-Transplatation" credits="0" action="timer" timer="20">
        Ihr müsst 20 Minuten ohne Rauchen auskommen.
    </challenge>

    <challenge title="Nachschubprobleme" credits="1" action="round" rounds="3">
        Du kannst für ein Getränk ein beliebiges anderes zur verfügung stehendes Getränk ersetzen.
    </challenge>

    <challenge title="Killing Spree" credits="3"  action="round" rounds="3">
        Jedes Mal, wenn ihr ein Bier trinken müsst, wird zusätzlich ein Killer getrunken.
    </challenge>

    <challenge title="Banküberfall" credits="0">
        Schreit alle "Hände hoch" ... *Joke* Wers wirklich gemacht hat, bekommt einen Killer.
    </challenge>

    <challenge title="Ey, heb die Beine an" credits="0">
        Keiner darf den Boden berühren, also Füße hoch! Gilt solange, bis der erste wieder den Boden berührt und mit einem Killer bestraft wird.
    </challenge>

    <challenge title="Pakt mit dem Teufel" credits="0" action="round" rounds="3">
        Wenn du willst, kannst du auf der Stelle einen Killer trinken, und musst dafür für die nächsten 3 Runden nichts trinken.
    </challenge>

    <challenge title="Verrückter Zapfhahn" credits="0" action="dice">
        Würfel, wie viele Killer der Zapfhahn ausschenkt. Verteile sie dann im Uhrzeigersinn an die Mitspieler, dein Linker Nachbar bekommt den ersten.
    </challenge>

    <challenge title="Elitepartner.de" credits="0">
        Halte mit deinem linken und rechten Nachbarn Händchen. Trennungsgrund ist wie immer ein Killer für jeden von euch beiden.
    </challenge>

    <challenge title="Stotteranfall" credits="0" action="round" rounds="3">
        Die nächsten 3 Runden musst du alles, was du sagen willst doppelt sagen! (Bsp. ich trinke = ich ich trinke trinke)
    </challenge>

    <challenge title="Splash-Damage" credits="0" action="round" rounds="3">
        Immer, wenn jemand in den nächsten 3 Runden was trinken muss, trinken der linke und rechte Nachbar jeweils die Hälfte mit!
    </challenge>

    <challenge title="Regel-Pflege" credits="0" action="round, dice" rounds="{x}">
        Denke dir eine Regel aus und würfel wie viele Runden diese gilt.
    </challenge>

    <challenge title="Montags-Maler" credits="2">
        Male ein Bild, welches dich an diesen Abend erinnert.
    </challenge>

    <challenge title="Pole" credits="1">
        Klaue jemanden sein Getränk, was er vor sich stehen hat. Hat keiner ein Getränk vor sich stehen hat, bekommt stattdessen jeder einen Killer.
    </challenge>

    <challenge title="Platzhirsch" credits="0">
        Tausche mit einem Spieler deiner Wahl die Plätze. Also auch die Getränke, die vor euch stehen.
    </challenge>

    <challenge title="Unbändiger Durst" credits="3">
        Exe alle deine Getränke, die vor dir stehen.
    </challenge>

    <challenge title="Ex und hop" credits="2" action="round" rounds="3">
        Jeder muss die Getränke, die er ab jetzt bekommt DIREKT exen.
    </challenge>

    <challenge title="Medusa" credits="0" action="round" rounds="1">
        Keiner darf dir direkt in die Augen sehen, ansonsten wird er versteinert und muss sich am Ende der Runde mit einem Killer erlösen.
    </challenge>

    <challenge title="Schau mir in die Augen, Kleines" credits="1">
        Du schaut einem Mitspieler deiner Wahl tief in die Augen. Wer als erster zwinkert oder lacht, wird mit einem Killer bestraft.
    </challenge>

    <challenge title="Migräne" credits="1" action="round" rounds="3">
        Eine Hand von dir muss 3 Runden lang deinen Kopf berühren.
    </challenge>

    <challenge title="Börsen-Crash" credits="0">
        Jeder, der 2 oder mehr Getränke vor sich stehen hat, muss so lange Getränke exen, bis er nur noch eins vor sich stehen hat.
    </challenge>

    <challenge title="Granate" credits="1" action="round" rounds="3">
        Du hast eine alte Granate gefunden. Blöd nur, dass sie in 3 Runden explodiert und dem Halter einen Killer spendiert. Die Granate kann einmal pro Runde
        für 2 Finger Bier an einen beliebigen Nachbarn weitergegeben werden.
    </challenge>

    <challenge title="Revolverheld" credits="1">
        Deine 5 Kugeln in der Trommel haben bisher noch nie ein Ziel verfehlt. Du darfst 5 Finger Bier frei verteilen.
    </challenge>

    <challenge title="Like a Sir" credits="0">
        Klemmt euch alle einen Kronkorken vor ein Auge für eine Runde. Wer es verliert, gehört zum gewöhnlichem Pöbel und wird mit einem Killer bestraft.
    </challenge>

    <challenge title="Schweine Hund" credits="2">
        Wenn du willst, kannst du einen Killer trinken. Hast du dies getan, kannst du würfeln. Jeder andere Spieler muss die Augenzahl an Fingern Bier trinken.
    </challenge>

    <challenge title="Grobmotoriker" credits="1" action="round" rounds="3">
        Spiele 3 Runden mit beiden Armen über Kreuz.
    </challenge>

    <challenge title="Super-GAU" credits="3">
        ALLE Mitspieler exen ALLE Getränke, die sie vor sich stehen haben. Danach werden diese wieder aufgefüllt.
    </challenge>

    <challenge title="Taktlos" credits="1">
        Beleidige einen Mitspieler. Versöhnt euch danach wieder mit je 2 Fingern Bier.
    </challenge>

    <challenge title="Rapper" credits="1">
        Sag ein Wort. Dein linker Nachbar muss ein Wort sagen, was sich annähernd darauf reimt - danach sein linker Nachbar und so weiter. Wer als erstes kein
        Wort findet, muss einen Killer trinken.
    </challenge>

    <challenge title="Alter Falter" credits="2" action="dice">
        Teile dein Alter durch (3+{x}). Das Ergebnis trinkst du an Fingern Bier.
    </challenge>

    <challenge title="Patent" credits="1" action="round" rounds="3">
        Du darfst dir für die nächsten 3 Runden ein Wort patentieren lassen. Nur du darfst es benutzten. Jeder andere, der es ausspricht, trinkt einen Killer.
    </challenge>

    <challenge title="Hitzewelle" credits="0">
        Jeder Spieler zieht ein Kleidungsstück aus. Alle dürfen sich mit einem Killer abkühlen.
    </challenge>

    <challenge title="Catwalk" credits="2">
        Inszeniere den perfekten Catwalk a la Supermodel. Machst du es nicht gut, darfst du einen Killer trinken. Und denk dran: Die Tasche muss lebendig sein.
    </challenge>

    <challenge title="Karaoke" credits="0">
        Stimm ein Lied an. Wer nicht mitsingt, kriegt nen Killer.
    </challenge>

    <challenge title="Picasso" credits="0">
        Male ein Bild von einem deiner Mitspieler. Wer als erstes erkennt, wer es ist, darf pausieren. Die anderen trinken einen Killer.
    </challenge>

    <challenge title="Hoooo-Girls" credits="0" action="round" rounds="3">
        Ihr alle mutiert für 3 Runden zu Hoooo-Girls! Und feiert jedes Getränk
    </challenge>

</challenges>
